27定28入元朗燒野食？

2728

27!!!!

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

27唔係光復紅土咩？係咪即係取消先？

禍必及祖先

小心火燭

28都會將軍澳

咁係咪光復紅土就唔搞

覺得可以順延一個禮拜

元朗逼切啲

確保市民安全為重中之重

唔好急要等佢冇防範先易
條村又唔識行

我講買樓回錯唔好鬧

順便頭七去搞飛天男個喪禮